{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_067424",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6931315'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "두부참치조림"
    },
    "text": "ご飯の塁審はすでに国力でよく知られている食堂です。今回はとうふ煮をちょっと特別に作って見ようと思います。それで豆腐にツナ缶のツナを入れてアップグレードされた豆腐煮を作って見ようと思います。今回は豆腐マグロ煮を作って見ようと思います。調理時間は30分以内であり、材は豆腐、ツナ缶、豆腐ミッカな竜、豆腐、食用油、たまねぎ、ねぎ、赤トウガラシ、昆布私たちは、しいたけ私たちは、幅広のゴマ、唐辛子の粉、醸造醤油、砂糖、梅のエキス、おろしにんにく、ごま油、止めたコチュジャンが必要です。レシピに従って豆腐をやや厚めに切ってくださって、豆腐に下味で塩を振りかけて堅くします。干ししいたけは水に砂糖を少し入れて早く呼ばれようにして、呼ばれた水はスープ用に使用します。呼ばれたシイタケは必ず練って、玉ねぎは千切りにして、ながねぎと赤トウガラシはまんまるように切ります。昆布私たちは水を準備する時は乾いた昆布私たちは水で1カップ、しいたけ、私たちは水1カップを使用します。豆腐を焼いたファンにエゴマ油1大さじと食用油1大さじを入れてキツネ色に送ってくれます。エゴマ油は発煙点が低いために食用油と半分ずつ混ぜて使用すれば乗らず、栄養もいいです。ツナ缶はフィルタネットに支えて油を除去して、たれ材料を入れてよく混ぜます。鍋にたまねぎと呼ばれた椎茸を入れ、タレを分けてずっと入れてくれて、父親豆腐も引き上げます。その上に照りを当てて昆布私たちは水1/2コップと椎茸私たちは水1カップを入れて煮詰めてくれます。汁が減っていくことになったら、ツナを入れてくれて、最後に大破と赤トウガラシを入れてくれた後、ふたをして2分程度さらに煮詰めてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "料理の名前は何ですか？",
            "answer": "今回の料理は豆腐マグロ煮です。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "材料は何ですか？",
            "answer": "豆腐、ツナ缶、豆腐ミッカな竜、豆腐、食用油、たまねぎ、ねぎ、赤トウガラシ、昆布、しいたけ、幅広のゴマ、唐辛子の粉、醸造醤油、砂糖、梅のエキス、おろしにんにく、ごま油、止めたコチュジャンが必要です。"
        },
        {
            "question": "豆腐の切り方はどうすればいいですか？",
            "answer": "豆腐をやや厚めに切ってください。"
        },
        {
            "question": "干ししいたけはどう準備すればいいですか？",
            "answer": "干ししいたけは水に砂糖を少し入れて戻すと、早く戻せます。その戻った水はスープ用に使用します。"
        },
        {
            "question": "エゴマ油の使い方は？",
            "answer": "豆腐を焼く際にエゴマ油と食用油を入れてキツネ色になるまで焼いてください。エゴマ油は発煙点が低いため、食用油と半分ずつ混ぜて使用すると良いです。"
        },
        {
            "question": "ツナ缶の油を除く方法は？",
            "answer": "ツナ缶をフィルタネットに支えて油を除き、たれ材料を入れてよく混ぜます。"
        },
        {
            "question": "煮込むときに何を入れればいいですか？",
            "answer": "鍋にたまねぎと戻したしいたけを入れ、タレを分けて入れてください。豆腐も加えて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れればいいですか？",
            "answer": "最後に大葉と赤トウガラシを入れ、ふたをして2分程度さらに煮詰めます。"
        },
        {
            "question": "どのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "お皿に豆腐煮を盛り付け、上に照りを当てて完成です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 396
    }
}